hi ahin gold hair post ◔_◔

so ahin is a fluent engish singer i decided to open a first english speaking post

pardon my stupid english and very thanks for board member support ◔_◔

i chose these two photos as start up because i love the rose in the background and i also like pink ◔_◔

past non english old post ◔_◔

just to share with you guys i took this picture couple years ago at kcon concert, the classic black short hair ahin ◔_◔

pls excuse my stupid photo taking style ◔_◔

a few pics from press event couple days ago ◔_◔

concert from couple days ago ◔_◔

Gmei goodest english

it's actually badest hundredridehing ◔_◔''

here's a chanel ahin ◔_◔

forgot this one i think also from couple days ago ◔_◔

very prettyful background ◔_◔

once i have glance on her huge boobs
im start to getting hard
wonder if she rides on me
watch that meatball shake the hell outta her shoulder....

佢ig勁仁...

you harass gmui i'm gonna obliterate you

某d角度幾似釘升物先牙巫

what is that ◔_◔''

hey socialist good to see you join ^_^

the old posts very quiet hope more ppl join ^_^

who is it ◔_◔''

Wanna cum inside her juicy pussy and make her pregnant, and we celebrate Mother’s Day tgt

omg so sexual getting scare ◔_◔''

勁仁

she is very engaged with her fans, i saw in the comnent section a friend praised about her nails and she replied ◔_◔

not many idols reply to the fans, i think she is so friendly vs others ◔_◔

excuse my stupid english, a fan not a friend ◔_◔

hi bubble gum ahin ◔_◔